其實點解當初藝琛會出走rubberband

聽返以前啲歌真係好正，雖然依家啲歌都好好聽，但我都好掛住有藝琛嘅rb呀

btw 首新歌未來見好正 大家快啲去聽
利申 rubberband打手

冇人聽rb?

除非6號佢地上連登
唔係鬼有人答到你

藝深啲歌最正

由appollo 去到發現號，佢走左之後都少聽左，唔係話唔好聽，但個風格真係唔同左，冇咁岩自己

藝琛走左之後開多隊新band,但曲風又唔係行舊時種路線，就算佢幫j.arie作曲都係麻麻

藝琛係一個時期
但我更欣賞佢地轉變之後既新風格

復出都唔入返rb真係r頭

個陣係話佢壓力太大 有病所以先要退
退咗都好幾年 專注幕後
Paco就叫佢組返隊band啦不如
佢先組咗ZolarWind
但隊band好似無晒聲氣咗

未來見

我淨係可以話你知係反左面

小涼伴

好彩藝琛走前有搵佢地簽過CD+poster
同埋有去睇演唱會

第一次回post

聽過係藝琛對創作好有個人執著，其他隊員無曬say去影響作品成果。結果關係愈來愈差，連頒獎禮都係四子坐一堆，藝琛搵自己frd。

Btw 未來見真係好好聽 次次聽outro都想喊

利申RB忠粉

好想擁吻你 馬上清爽打救

唔知未來見係咪就係寫俾藝琛
個mv

有機會

六號有講過未來見係山河故人後續 但唔知山河關唔關藝琛事

未來見真係好正
絕對係年度金曲

未來見真係好正

每次聽到 「約定未知那遠路裏 同看著時代飛舞」
就鼻酸酸想喊

如果你真係RB FANS就知藝琛一開始就係另外加入去架喇

more

如何才算真正RB FANS:
1. 知道藝琛另外加入去
2.

但睇番CONCERT#1 DVD個FILM, 講阿偉同藝琛夾野超過十年
所以果時藝琛離隊, 我都驚阿偉會唔會一齊走, 然後RB拆伙 :(

好彩後來無成事, RB直到今天~~